<resources>
    <string name="app_name">TravelKU</string>


    <string name="ipukan">Wisata Ipukan di Kabupaten Kuningan, Jawa Barat, adalah destinasi alam yang menawarkan pemandangan indah
        dan suasana sejuk khas pegunungan. Terletak di kawasan Taman Nasional Gunung Ciremai, Ipukan menjadi tempat yang populer
        bagi wisatawan yang ingin menikmati keindahan alam sambil melepas penat.
        </string>

    <string name="lampingkidang">Wisata alam Lamping Kidang di Kampung Palutungan, Desa Cisantana, Kecamatan Cigugur, tak hanya
        menawarkan keindahan alam.Wisata alam Lamping Kidang juga menawarkan wisata pendidikan bagi pengunjung.Wisata alam ini
        mengusung konsep wisata terpadu yang memiliki tema edukasi konservasi, pertanian, dan peternakan.
</string>

    <string name="talagasurian">Talaga Surian Camp bisa menjadi pilihan yang cocok untuk kamu jika ingin merasakan pemandangan
        kota Kuningan dari kaki Gunung Ciremai. Tidak hanya itu, Talaga Surian Camp juga menghadirkan pepohonan-pepohonan
        yang masih terlihat asri dan sangat sejuk untuk dipandang mata.Salah satu spot healing yang terbaik adalah merasakan
        indahnya hutan pinus, menikmati kicauan dari burung-burung, dan mendengarkan suara-suara serangga yang merdu begitulah
        yang coba ditawarkan oleh Talaga Surian Camp ini.
        </string>

    <string name="cilengkrang">Curug Cilengkrang ini masih menjadi tempat berwisata favorit bagi para wisatawan, khususnya masyarakat
        Kabupaten Kuningan.Sebelum kamu bisa menikmati keindahan air terjun Curug Cilengkrang, kamu harus hiking/bejalan kaki
        terlebih dahulu dari tempat parkir kendaraan selama kurang lebih 45 menit untuk sampai ke curug. Perjalanan menuju air
        terjun Curug Cilengkrang ini dimulai dari area parkir kendaraan, dimana para pengunjung harus berjalan menyusuri jalan
        setapak yang masih asri untuk menuju air terjun Curug Cilengkrang.</string>

    <string name="recyclerview">RecyclerView is the ViewGroup that contains the views corresponding to your data.
        Its a view itself so you add RecyclerView into your layout the way you would add any other UI element.
        Each individual element in the list is defined by a view holder object.
        RecyclerView is a ViewGroup added to the android studio as a successor of the GridView and ListView.
        It is an improvement on both of them and can be found in the latest v-7 support packages.
        It has been created to make possible construction of any lists with XML layouts as an item
        which can be customized vastly while improving on the efficiency of ListViews and GridViews.
    </string>
</resources>